<!-- 
	-Cấu trúc trang html bao gồm 2 loại thẻ
		- Thẻ mở không  có thẻ đóng . VD : <!DOCTYPE html>
		- THẻ mở có thẻ đóng . VD <html></html>

	-title : tieu de web sibsize

	- Mot so the html trong the body 
		- div : the phan khoi
		

	- mot so the trong html trong the body
		- Nhom the inline : xu huong tran ra ben ngoai 
			-div " the phan khoi"
			- p : the van ban
		- h1,h2,h3,h4,h5,h6 
		- fieldset
		-iframe
		- .header ,.footer ,.side ,content,article
		- ul : thẻ ngân sách
			-li : list danh sách
		-ol : thẻ danh sách
			-li : list danh sách


		- Nhom the block : xu huong bo lai
			- a : thẻ liên kết
				<a href = " đường dẫn liên kết">
				text
				</a>
			- img : load ảnh 
				<img src=" đường dẫn ảnh">

			- b : in đậm
			- i : in nghiêng
			- u : gạch chân 
			- Span
			-table : thẻ bảng
				-tr : hàng 
					-td: cột
				thuộc tính:
					- cellpadding :-> Khoảng cách từ đường viền đến dầu chữ
					-cellspacing => độ to nhỏ của đường viền . 


		- Một số kí hiệu đặc biệt
			- &nbsp: kí hiệu khoảng trắng
			-&copy : kí hiệu copy right
			...






	- Trong the html co cac thuoc tinh( Mo ta tinh chat cho the do). phan lon cac the html deu co thuoc tinh la style , thuoc tinh nay quy dinh css cho the do . mot so thuoc tinh css
		-Background : mau sac 
			-mau theo ten tieng anh
			-mau rdb : trong cua 3 mau red , green ,blue
		- Color : mua sac -> mau chu
		- width : dovido -> set do rong 
		- height : donvido -> set do cao
		-line- height : donvido ->set do cao 
			-donvido 
				-tinh theo %
				-tinh theo px(pixel);
		-font - family : tenfont -> dat font chu hien thi
		-font-size: donvido ->dat kich thuoc chu
		-font-weight : boil -> chữ in đậm
		- font-style : italic -> chữ in nghiêng
		-font-deration : underline -> chữ gạch chân
	

 -->